Exchange/Overseas緊既你，有冇掛住老豆老母

冇

無

得exchange

有 之後阿爸阿媽過黎歐洲搵我既時候
見到佢地瘦咗同老咗 有種疲態出黎
雖然只係半年 但好心up...

明明係香港都唔係同佢地住，一個月唔見都唔會掛，但嚟咗邊掛住

有d，但我掛住隻狗多d

利申，黎左澳洲2個星期，隻狗12歲

真正既老豆老母連狗都不如

一個sem 無
一年應該會掛住

有

Keep住sd d旅行相比佢地
就算有時差都秒覆

無

我係度會秒覆佢地
好掛住你地

冇
慣左
留學第七年

Me 日日skype
佢話我好似去咗補習咁

幾歲呀
男定女

Same
其他人一律唔覆 只會秒回屋企group

見到你段字都想眼濕濕...
但係當面又講唔出掛住佢地

冇撚用

thx巴打 堅鼓勵到！(唔知有冇get錯 ）